銅紫荊星章得主話香港是非常自由

呢條咁既垃圾

英文我唔講驚你唔識聽
中文話俾你知
唔好推戇鳩曝光，佢會以為自己好撚威

我表達咗
然後個政府因為我表達嘅野整條法律出嚟話我犯法

香港地做咩都犯法架喎，出街就叫暴動，留係屋企用電腦就不誠實取用電腦，戴口罩就犯蒙面法，唔鍾意政府就thoughtcrime犯國安法

年輕人?唔代表我喎

你咁理性講依啲做咩姐有邊個唔知
講野似加哥咁先掂架嘛

慢慢見到on9野都唔講就會習慣，習慣就變成常態，變成常態就變成文革後嘅中國人